[美國Adult Swim x Production I.G改編] 伊藤潤二《漩渦》動畫版Teaser

由伊藤潤二創作、曾改編真人電影版與遊戲的長篇漫畫《漩渦》，美國卡通電視頻道Adult Swim旗下的Toonami宣布將與Production I.G USA合作製作《漩渦》迷你動畫系列，共全4話，將於2020年在Toonami上播出。
<STAFF>
監督：長濱博史《蟲師》
音樂：Colin Stetson《Hereditary》
製作公司：Production I.G

《漩渦》講述了一個虛構的城市-黑渦鎮，受到涉及螺旋的超自然詛咒的困擾，該鎮的居民接連不斷地受到與漩渦有關的詛咒以及怪事發生，主角五島桐繪目睹男友父親遭受漩渦詛咒後，身邊的家人、同學、朋友陸續產生了巨變，漩渦的詛咒不會停止，它將使所有人逐漸走向崩潰

明明漫畫冇乜嘢，但係睇條片啲嘢可以有少少反胃

老老實實....啲蝸牛人係咪真係咁好味??

蟲師導演 x Hereditary配樂
全黑白動畫

Adult Swim係清泉

次次一睇返佢d野就想重睇漫畫

好耐冇重溫原本冇乜印象
一講起食蝸牛人啲回憶即刻返哂黎

一見到adult swim / 蟲師班底 / hereditary / IG
已經J咗少少please don't suck

D音樂聽左陣個頭都痛痛地

我有Colin Stetson N年前出既唱片, Avant-garde 到仆街, 條友響indie界走黎走去幫人吹saxophone, 型到核爆

伊藤潤二真係好正

最鍾意既伊藤潤二長篇

Adult Swin專做埋D潮到核爆hip到冇得再hip既野
Eric Andre Show

睇漫畫變蝸牛交配果段好深刻
好似話蝸牛雌雄同體, 所以兩個男人變蝸牛,再交配

關咗自動load圖模式先敢入黎
見親蝸牛女果張圖都成身打冷震

淨係睇過真人電影，但已經無乜印象
有無巴打話我知值唔值得翻睇

lm

伊藤潤二啲作品翻睇幾多次都唔會厭

雖然短篇最高質
但長篇最深刻都係漩渦
魚都幾得意 富江當搞笑睇都幾好

adult swim平時都出名多人識
但個日本導演都好正
如果未睇過蟲師一定要去睇下netflix都有
神作

講起搞到又想重睇
同埋重睇返d短篇

以前睇啲短篇真係嚇到仆街

真人就算吧啦
即刻返去睇返哂d漫畫先再講